[重開] 同朋友傾計無意中得到一啲有關陳彥霖嘅情報 (之前個 post 唔知做乜鳩出唔到圖)

唔知真唔真 但我信我朋友
朋友嘅朋友可唔可信大家自行判斷

張圖睇到眼花頭暈喎ching

收皮，又人格侮辱
理得佢係咩人

點睇呀

人格謀殺？我屌你老母

放大張圖咪睇到囉

其實好多人都係比黑警搞過所以先出去
點知探監有無比黑警寸過
依家咁警民關係見到後生女點會有好野
諗都諗到
而且陳彥霖得15歲
發貼果位你用成年人標準去睇佢?
15歲講野9588好奇
好多20幾30都kai啦
問題佢出過去係事實
條片先係證據
條片既佢同一般正常香港抗爭者無異
如果有心幫佢，一齊廣傳條片
呢個係佢遺願

我冇話一定要你信喎
講明信唔信自行判斷
使唔使一黎就屌人老母呀

我發現好多人都唔識玩連登
係咪撳多兩下放大張圖都唔識？
難怪啲文宣圖個個轉黎轉去越轉越爛